有这种选择的劳动力起售价为235美元/块，另外每块加收50至75美元/块。 珍妮·胡贝尔，2021年1月11日，华盛顿邮报 
 在香农·索尔德纳(Shannon Soldner)描绘的一个人躺在床上的画中，这个人物就像一块破碎的玻璃一样支离破碎。 画廊:艺术家与地球互动|Mark Jenkins | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 谷歌允许该观看列表跟随您跨设备，因此，当您在谷歌在线主搜索引擎上搜索电影或电视节目时，您将在右侧窗格中看到一个观看列表选项。 7个专业的建议，新的Chromecast谷歌电视|大卫尼尔德| 2020年10月29日 
 现在，用户可以通过点击图像结果中的图像并从预览窗格中的三个点菜单中选择“发送反馈”来发送反馈。 图片结果中的反犹太表情包突出搜索漏洞|George Nguyen | 2020年9月30日|搜索引擎土地 
 这款灰色智能手机的每一面都覆盖着一模一样的玻璃片，感觉就像是科幻电影里的东西。 微软的双屏Surface Duo智能手机令人兴奋，但我还在等待明年的型号 
 厨房窗户上的玻璃也碎了，微开着，又像在我的梦里一样。 敲天堂的门:死亡时刻无法解释的离奇经历的真实故事|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽 
 厨房小窗户的上面一块玻璃也坏了，而且半开着。 敲天堂的门:死亡时刻无法解释的离奇经历的真实故事|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽 
 在冰冷的玻璃上呼气，然后在凝结的空气中画一只瓢虫。 压垮圣诞节:如何赢得每一场争论|凯利·威廉姆斯·布朗| 2013年12月24日|每日野兽 
 他们俩成了好朋友，在一块玻璃之间来回奔跑。 孩子们对同性婚姻的反应，《泰坦尼克号》有什么问题，以及更多的病毒视频|Julian E. Wright | 2013年11月9日|DAILY BEAST 
 一些人发现自己躲在一块防弹玻璃后面，另一些人躲在支撑屋顶的白色柱子后面。 挪威审判仇恨，用安德斯·贝林·布雷维克丑陋的信仰 
 陪伴哥伦布第二次远航的罗曼·帕涅提到了使用这种药草的另一种方法。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在房间的下端或西端，墙壁已被移走，取而代之的是一块巨大的平板玻璃。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这样祷告了几次之后，她注意到窗玻璃上有几颗大水珠。 一个祈祷的母亲的价值 
 于是，这几个人就积极地工作起来，装上一块备用的玻璃，把灯重新修好。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 孩子们用紧贴着玻璃窗的脸往里看，看见那个高个子男子跃上前去，重重地给了他一拳。 宿敌队|Ruel Perley Smith